除咗「知法犯法」有冇更好的下句for香港警察？？

狗屎垃圾？

吞槍自殺

咸濕賤格

咸濕賤格
收錢落格
遲早入冊

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

社會垃圾

集體自殺

傻閪古惑

皇天擊殺

納粹走狗

強姦謀殺

輪姦謀殺

仆街垃圾

女姦男殺

正一垃圾

社會垃圾最好

蓄意謀殺

屌你老母

又姦又殺

皇天擊殺/ 必遭天遣

人型垃圾

好短頭髮